打牌 ,Board game , 交友吹水TG 谷招人

鐘意打牌，鐘意board game ，鐘意出聚嘅就入谷啦

Push! !!!!!!!!!!

Come on come on 多聚谷

推一推 舒舒服服

推一推 上一上！！！！

Gogogo join us

入谷啦 入谷啦

Pushhhhhh上

Pushhhhhhhh

繼續招人！！！！

入谷啦喂

再招新血！！！！！

推推推！！！！！